Justin Bieber終於做老豆 bb出世每日嘅生活會係點？

會唔會有價值100萬嘅玩具玩

大麻撈牛奶

叫雞破處

屌原來愚人節

當我無講過
不過可以討論下

baby baby o....